已經諗好經濟差避免食草既plan

經濟差就緊係求生存, 如果萬一失業, 就算洗幾少錢都好, 根本連買野食都係消耗緊資本
除左野食日用品, 基本上其他最好乜都唔好買
1. 朝早食麥片算, 應該食到好飽除返開都係幾蚊
2. 中午夜晚走去果d咩唐記包點買個飯+野飲, 應該都係30$附近
30+30+幾$=70$就捱到一日, 一個月都係2100$, 當交埋上網費電話費日用品果d都係3000$以下
如果要比家用, 你失業屋企人都應該要體諒你, 比3000$當極限算第時搵到工先再比多d
最重要都係盡快搵返份工過正常生活

唔我而家都冇食得咁豪

你而家入返幾箱牛餐肉,之後個d野唔洗講啦

太過想當然了

咁豪!?!?!
我諗住幾十蚊一袋8KG米食一個月
餐餐淨白飯

白飯唔係complete protein, 身體好快會出事
一定要有肉類

飲蛋白粉咪得 又平

ok you win

白飯+蛋白粉，搞掂

痾屎呢 咁咪痾唔到屎

到時可能係1斤1千蚊紙去換麥皮

最基本都應該飯肉菜

得閒留意地下，睇下有冇毫子執

不如拎新四大天王

香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》

買軍用壓縮餅乾....但最好買埋西梅汁

細細個做既野

去街市執爛菜

換定美金 10蚊美金可能過到一日

當經濟差個陣, 應該會重現返十蚊雙拼飯

去汽水機搵
但未試過執到

屋企有盒
睇嚟要買多幾盒了

今日同同事食晏，我叫個淨烏冬加杯凍飲30蚊，班on9叫到成枱都係最後食唔晒，係咁隊過嚟叫我食

佢哋班傻閪埋單都五十幾，我賺埋賺埋夠買定午餐肉等屌閪喇

西汁貴wo

失業冇野做，去體育館更衣室執幾個5蚊都夠錢食中午

但痾唔出屎會死人